[榮縮要求被交易+撞牆頂薪續約巫]2017-2018 NBA季前討論區（32）

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

高登9upfans分佈lm
[/quote]

其實kyrie 換番個正選射手加 第6人

cavs 下季都仲有d機

幾年後Wall+beal+Otto
已經接近成億

個底全部用底薪戰士

要睇三劍俠進化成點

睇黎nyk會俾first round pick同melo
睇之前幾年個gm係kings都係pick垃圾
如果咁就換到榮叔就正

留名睇出年吾皇決定3